有冇人係度

狗姐我快唔快

火速留名

點解次次都咁快

你想食咩呀

快左喎

你係咪同我食

叻囉我

你好叻

我係屋企附近啦喎
諗住今晚食酸辣粉

我好勁

食特辣

瞓先 儲錢

小辣算啦

啱先想覆點知又爆post

早抖

晚安

有冇人係度啊

成日都唔記得呢個

知唔知邊到有靚廁所 買盒叉燒飯入去慢慢食

小紅唔乖 唔推佢post

坐出面食好辛苦你咩

緊係唔合格啦 又唔tg我

係 驚畀人笑

大把人自己食飯啦

我真毒

點解呢幾日爆得勁快，幾個鐘一個

因為有新血加入

我都係
有冇試過自己食毒撚邊爐

冇 唔敢入

真
一夜之間多左幾個新朋友

全靠我

其實幾正

你好勁

today巧cold

Z

cls

花哥

快

大佬

屌仔

皇上

原來我係你大佬

你大把人搵 邊使我

地位勁高

。。。好快！

渣

狗狗

大佬好！

對

咁細佬

凍

女同學

叻

乖乖豬

女

唔得

咁冇身份

係大佬

細細佬

唔祝福了

唔好喊啦 聽日一次成功
幫你拜offer神

me full time gf!

same

係喎 唔記得拜

全體幫狗姐拜offer god

我冇資格

多謝你地

今晚每一句後面都要拜offer神

好！
Offer god

你是最棒的 加油

冇囉 屈我

智慧男神喎

餃b

整好拿？

放心啦 唔洗緊張

因為一定唔請

做咩

好痛

係啊 冇deedee

聽人亂講 我存在感是零

整得好唔好睇

比圖你

join

jed

辣辣讚我

唔請 我full time領養你

share

no 讚u, j only

你又j ？

ho man

me 想j

u問餃餃

j me

辛苦你了 但好靚

搵你啦我

藍剔了

唔搵我

0大哥終於得到狗姐tg

#

溝佢

你會先算

[招聘] 兼職女朋友 (如表現佳可轉長工)

開心仔

搵番啲高汁post出黎

#173

太高汁所以要睇多幾次

我都想要

me 訓係度有米8

我拉條腸出黎都有

個女仔導我去飲酒

去啦 去屌佢

ok come

屌埋你

笑左

格劍？
想睇

有靚仔屌我

屎忽

唔想so你

無

唔要小紅

有搵

未

明明係大叔係到扮少女

怪癖

冇資格

浮雲

好惡

真係靚呀

咁你就係霸氣紅叔

咪去

點解

慘了

係我冇資格溝人

比人睇唔起

我頭先食緊嘢

冇心就唔好去

我冇資格溝你

我又唔係小紅

宜家食完野 可以比

我搵你！

其實有冇人會好留意 對方睇左msg又唔回 / 時時望下佢回未...

好啦

留比我屌

我會睇

算了吧～

cow me

你屌邊個

小餃

邊有資格溝仔

只係之前都唔覺，近排同個女仔出左去一次，就開始有呢樣野...

佢想屌忽狗

冇 本身都冇人回我

又算了吧 冇機會架啦wo

我都係

成功啦

係咁R水... 不過R到自己都覺煩

我個個都會睇

成功了

咩係忽狗

但我要搵返先

u cow girl

好

咁我又未去到，心掛掛都係一個...好少同時幾個

y

u

冇

hi

馬馬

乖

我係在意人地覆唔覆我

又肥又醜

唔叫

hello

咁呢樣我又少D，以前都會，依家只係可能有好感既人先會

但成日唔覆人

me 要了

我惡習嚟

邊有 未睇msg咋

狗姐勁搶手

用最快速度回家

只係覺得心掛掛有D辛苦...

佢地講笑你又信

試下唔重視

信

我單純 人講乜都信

放學了

以前我都會 但發覺對方對依樣野無咩感覺之後 我開始放棄
咁開心好多

星期二都要？

唔覆都無計

其實我覺得係我一直好易對人沉船，之前唔重視真係傾得好D，一重視好似2個人咁

岩呀 我寧願佢唔覆 都唔好hea覆

你姼

係

沉船係咪真係咁用嫁

佢成日叫雞

係呀 正解

但問題都無人搵我 點樣覆人

正常嘅

u too

你先係

me no

你上次叫左我隻雞

咁....我搵你 唔好sad

sor

食得唔好晒

我都冇人搵

我想仔多

些些

mk

only me

所以唔好鐘意我

TWS_Benzema

人就係犯賤

啡金夠了

0大哥你tg係乜 唔好要狗姐搵

咪玩我啦馬哥

我係馬夫

佢唔會俾

狗姐你

唔搵0仔

笑

溫書！

佢會嫁

佢消失咗

俾左啦 佢唔搵咋

下次OK ？

連小金都係咁

比左

要搵返出嚟 等我

當年番艾大都係啡金

我冇fd

我！

邊個叫你恰我

我呀我呀我呀

愛你喔

怕醜

我都冇

冇恰 點敢

唔理me

佢tg唔理u ？

我搵到佢id啦

你有

大膽

屌佢老母 火都黎撚埋 我學校真係垃鳩圾

我好撚嬲

咩事

做咩樹

屌 件事係禁既 我學校果日派左張紙係關於OEA 個老師派比我地 叫我地睇下有冇漏 有 就用紅筆加 冇就ok 再要交番比佢！

考緊試果陣 我地班主任叫我地upload OEA上Jupas 冇左張紙 點知到詳細參加過啲乜機構呢？我咪問我呀sir 我地冇紙點入 佢重問番我乜你冇影低咩！

屌 我真係冇野好講 重屌番我地轉頭

cls 邊有人會特登影低

屌 係咪嬲先 屌佢老母仆佢個臭街

咪係 唔通專登影黎J咩

屌得岩呀 又唔係你錯

想打柒佢

唉 大單野，聽日早d起身搞

做咩？

冷靜啲冷靜啲 咁惡唔QQ豬架啦
佢on9你原諒佢一次啦

間鋪出左事，屌

你返咩呀而家

聽日早d返，我個fd9成唔瞓係鋪

支持

訓係鋪 ？

習大大大呢

唉 好撚攰

lm

唔透露啦 唔係咩好事

好啦 你加油

嘻嘻

冇女

Me2

冇仔

我

正常 邊個夠膽溝紅叔

你係基佬

成日話我紅叔

Sor 咁uncle hung 好未？

唔理你啦

我要小熊維尼

掛住我？

比啲蜂蜜我

我整完啦

Y

我要睇

死衰人

冇圖

我好人黎

你地知唔知winnie the pooh有認知障礙同強迫症

唔知

笑死我

最後我同佢一齊放負

笑死
我唔知

做咩笑我小熊維尼

究竟一段會失去既愛情係開心多定唔開心多

其實佢其他角色都有病

明知會失去既會開心多

病人動畫片

唔擁有咪平靜得多
唔洗唔開心

亦都冇開心

睇你追求平淡定起伏

係公司locker

好恐怖

岩

訓太多？

好似訓左八個鐘到

支

冇規律係咁

智慧大師

下！實一典咋喎

我見到你上面笑9me

唔夠訓所以先咁細粒

我眼睛好累

咁插盲佢

你好衰

都冇得變大粒嫁啦宜家

會熱水敷下

你試下

我一陣拎冰袋

唔及你好

你先快啲去訓

打佢！開波

有 做gym

冰。。。。？

我懶到爆

諗緊點洗頭
唔可以濕水隻眼

係啊

就住就住

但我眼唔累

要沖好慢

我叫你插盲我

第一眼 睇少左個盲字

我已經達左落床隨時準備好

我叫你插我

你曳曳啦 諗緊咩

幾威下

都幾

我床都冇得上

你加油 我精神上支持你

我冇啊

我希望大家可以同我呢個毒撚傾下計

我小小毒

得返2%

1%

我睇錯姐

叉

好直接呀

係巴士啊

冇lu

係咁引用燒你電

唔比人睇錯啊

你岩你岩智慧男神

再嘈就 埋你

Mola Mola

落車

唔好呀智慧男神

知錯未

轟牙

知錯

Ok 原諒你

多謝智慧男神

我行斯文路線

下次唔好 拉你番警局

,你係智慧男神 應該同我講道理
唔係拉我

Ok下次拉你番寺廟

習大大如果我死係你門口你會理我嫁可

係講道理呀 咩寺廟

唔洗搵習大。 細粒可愛女神大把人保護啦

用佛嘅角度點化你

我就係唔係細甩可愛女神
先要搵習大大呀嘛

可以

謙虛

習大大一定會保護me

因為你細粒又可愛

原來catgirl係你角度係細粒又可愛
咁大愛既你

大家去左邊

早啲訓

係好事 講咗有冇好啲

我返嚟啦

我對你咁好 緊係會理你

有酒飲

唔好飲

咁我呢

好飲喎

傷身

唔飲傷心

點解會有酒飲

買咪有

啤酒？

邊隻

asahi

比 啖我

呃酒飲

2啖 ja ma
比我飲啦

我又要

想去酒吧

我都對你好好架

同我飲

過幾日去

餃餃

習大大大大大
掛住你

丁me

每日一丁

丁咁多傷身

唔會架
好眼訓了
我夢中 繼續丁你

好啦 早抖

個女仔醉咗，唔肯返屋企，叫唔走
但其他都係仔，危險

送人番屋企啦

佢唔肯走，我叫佢走架

好啊

笑左
佢搵你飲 佢飲醉 唔肯走
好難明咩

點解難明

哈哈 難咖

又睇完一集大帥哥

幾時

歪

我知呀

飲完開心啲

早啲訓啦聽日加油

狗姐加油

好悶呀⋯⋯又到三點個個訓哂

男神都會冇女

講呢d

雲哥介紹女女比我

男神介紹仔仔比我

小紅

雲哥

我呢

me 呢

好凍！我著得2件加大嬲炸

由得你死

攬肥豬

唔係我隔離

Okok撿番你

好眼瞓

小金

浮雲哥

callg

你好乖

放假仲早過返工起身

帶我去

唔乖

快訓

why

有野搞呀
無野搞嘅我實瞓到4點

快啲話畀浮雲哥知

浮雲哥 我想瞓

佢係毒j

瞓多陣先出去啦

扮工

真毒

我信佢係真毒架

終於有人信

比人趕起身

再瞓返

型男真毒

0仔

唔型

小金唔知 紅叔就一定有

再比人趕

大過你

再瞓

小金金

再趕

粗過你

00

點好聽都係啊叔聲

Kimkim

不知幾好聽

小0bb

硬過你

老牛聲都好聽？

浮雲哥佢話我老牛聲

唔會遲到？

你都話我毒撚聲

耐過你

放假

幫浮雲哥出頭 你唔係小金 雲哥唔會幫你

事實啵

熱過你

之後都會好唔開心

多過你

食屎

濃過你

紅叔就要努力d

咁架咩

白過你

拜拜

香過你

見到你

小紅靠我就得

係咪可以食軟飯

人生就好似行山咁 唔會一直處於高峰

甜過你

係 咁要唔要我

黏過你

要

遠過你

咁我地結婚啦

深過你

登登登登～

係嘅 同你對比之下

黑過你

粉過你

秋秋b

濕過你

你好靚仔

滑過你

響過你

biubiubiu咁？

蛋蛋大過你

係蕉蕉蕉

容量多過你

小蝌蚪活躍過你

係咪未食藥

醉左

秋秋係男定女

係咪好重要架

係呀

我男

除褲睇過

生存耐過你

捉住佢

想點

唔話你知

研究下

ok

變態

0大哥

瞓醒發現電話跌爆咗
琴晚真係攬住嗰廁所成個鐘

你個條朱古力手指

我送咗佢返屋企先
之後頂唔順，叫咗屋企人接我

下次唔好飲咁多 做左錯事就番唔到轉頭

me

me too

weak

普通朋友定有意思架

我想架咩

早晨

早呀

遲到

知道

早呀金仔

我今日放假

眼瞓呀狗姐姐

快啲訓！

出左街剪頭啦

又話全職返工

咁早

我都覺

點解要咁早 我晏晝先去

比媽媽叫醒左

普通朋友

有機會發展既可以再飲

染？

平時唔係點飲酒的我

單剪 染就應該自己染

你地用邊隻嫁
我想染左過年

借木塞比你

好有智慧

堅定流呀

我都唔知
第一次染係日本 朋友幫我搞
我全程瞓著左

係咪諗唔到呢

飲D酒壯膽

堅架

咁岩嘅

真係唔開心先會去
平時有人叫都唔會去

屌哂鬼

Bar?

yes

真

搞唔掂？

大家覺得
有冇人會忍唔住一直睇報紙

咩環境下先

男極圈

食飯坐車行路

一直睇會死

無情紅叔

啊叔

會忍唔住一直睇咩？

辣辣

眼仲痛唔痛

痛

睇下咩內容喇

出家啦 紅叔

咩內容會
咩內容唔會？

扯住扯住咁

要度馬仔咪會一路睇
其他內容唔會

我之前會，而家無

ma大佢

睇報紙 ？

一齊

咁樣

Boxing

秋秋又去

之前返中學，朝早會有派架
我成日上堂睇

關我咩事 我食花生

Seafood

玩到悶左？

等咩

變黑洞

再射俾人炒

違約金之王

你係叉燒我係白飯

係因為上堂悶
定你熱愛睇報紙

我又扣

忙到仆哂街，有個sL

去食利苑

好肚餓豬！

圖

上堂悶

圖定老母

尼姑金

我講既唔係因為悶
係忍唔住個種

我唔會賣左我媽媽架

畢加索reborn

出出豬

Halo

習習

完美

咁無lu！

點解我自己睇唔番嘅

智商問題

姐姐我iq同身高一樣高

小金
我啱啱起身

我1001！

點解冇左人！

見完

點會冇

依家先有！